突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

今次真係大獲
大家都知道YouTuber搵食主要就係靠廣告營利收益
黃標係會令到YouTuber一蚊都搵唔到咁濟
而咁啱國安法最近就通過
今日就咁樣搞鳩我地黃營手足頻道高手紹
YT係咪想咁令到我地黃營手足收聲
令佢地無心繼續拍片？
大家一定要煲大件事

仲要講緊佢有好多片原本係綠標
都無啦啦變成黃標

幫你推一次

我都pk

點樣煲

多謝你

喺twitter度講
同埋叫多啲人入嚟推呢個Po

認真呢？唔係掛

推

即係你都全部片黃標？

Push

Thx

多謝

靠大家啦
聽講家陣好似仲有其他YouTuber都遇到呢個問題

真係冇諗到YT會咁樣

你味高手招囉

斷人衣食猶如殺人父母

係啊
BTW幫手叫多啲人推下

內部係咩人做緊 好難講 以前都刪共匪五毛敏感字

真心覺得 it人要搞個 真 黃色it圈

Google都有嚴重政治審查

垃圾YouTube 香港個旁管理嘅係乜撚野人黎

冇錯 家陣YT真係有好多支那人喺度做
睇黎要光復YT啦

好似係支那人黎

要求解釋

光復唔到 旮旯 twitter 連trumptrump都夠膽刷
根本就無問責 無得追究

另起爐灶 應該更快捷

國安法第38條範圍適用於Youtube及全球Youtuber

sor 放左負

你呢句真 再咁比YT壟斷真係唔係辦法

冇嘢 你呢句係真嘅 另起爐灶睇嚟真係唯一選擇
希望有人可以整個平台出黎抗衡YT啦

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

YT無啲骨氣

YT真係垃圾黎

多謝大家 上左熱門

靠大家煲大件事啦

裡面都係五毛 哪有骨氣

吹撚脹？
咪撚用囉

是旦啦

THX 終於入嚟啦

咁我提議你一定要換套AV睇，仲要喺自己電腦度DEL換AV同Down過原本套AV嘅記錄

啱啱冇睇到呀

唔用又比左個機會啲藍絲獨大
propaganda
真係哭𠹌左

OK THX

因為最近好多女優因為疫情唔開工，所以下次睇AV要揀啱主題

明嘅

唔怪得
而家YT越嚟越PK

下......

YouTube真係垃圾

叫左連登仔另起爐灶, 搞個HK黃版YT

有冇人放上Twitter

push

我屌 youtube仆街到咁

在心中

真係冇諗到 斷人衣食嘅嘢都做得出

Twitter戰線

Google正仆街

而家YT真係垃圾到

連打機片都黃
真係仆街

啲公司真係雙重標準囉

唔知果啲KOL100點呢
我估應該咩事都冇

其實我唔明白點解KOL100仲喺youtube囉

過咗黨安法，遲下都要係香港起防火牆喇， 不如返去微博、優酷嗰度論政唔好咩

喺度用美帝萬惡資本主義嘅糖衣炮藥

熱開廿六

咪就係 愛國就唔好用美帝野啊嘛

違反黨安法呀勾結外國勢力呀

LBRY

要篤佢灰

反革命分子

Pishhhhh

Google

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

thx 你黎啦

Hello 冇見一排又靚仔咗喎

推到Google
PK為止

還好啦

推推推推推

你都仲係咁好人
幫我推PO

推到Google
PK靠大家

見係你咋

Pishhhhh ahhhh

又話潛水

推啊！仆街瀨共狗

見佢reply咗個cm，所以上返嚟
今日忍手忍得好辛苦

推爆佢

黃標youtuber

唔好忍啦
必要時要爆啦

出面好多bno po

所以上返水幫你推幾吓

平權呀

唉

推 蟈產YT

冇份

但希望大家快啲走好過

未去到最後一步最好都唔好移民啦
利申：冇Bno

有四條毛毛喎

咁多毛毛

腐皮毛呀嘛

班友係咁架啦

我都冇
有機會走嘅一定要走，但做多少少嘢先走呀

Same

啱啊

留喺度睇住歷史時刻

而家都似係呢啲時期啦
真係好撚黑暗

睇多啲書你就知道可以更加黑暗㗎

但我哋要有邱吉爾嘅精神堅持落去

推呀

再推

冇錯

幫推

請tag #youtubeischinazi
表示無緣上營利平臺

黎明來到之前係至撚黑暗

呢個夜晚係會見到閃亮嘅星星

等緊呢日嘅來臨

再推你

我相信好快就會過架啦
香港人加油

我地真係好撚鍾意香港架

tui

thx

點屌YouTube？

呢個只可以上Twitter講件事

一齊推

認真FB YouTube係高難度大boss

PUSH

有咩可以取代到youtube

你要寫信去YouTube投訴
上次蕭山都係咁解決

香港真係好痴線